喺連登搞「三投三不投」初選聯署嘅李伯盧巴打都俾人拉埋？

佢勁有心
訓身搞曬街站、出錢登埋廣告
估唔到而家俾人拉埋，分分鐘仲係吿有份煽動組織嘅重罪（唔止參與）
其他團隊成員請保重

唉
我驚連保釋都冇

希望多D人關注下佢 成張list最唔出名係佢...俾人拉咗都無咩人知

十年以上

改左名（好似系）都唔肯放過佢

「三投三不投」正式改名為「街頭議會」

Push

痴閪線

支共見到「街頭議會」呢個名應該更加想搞佢

關注

唔知有無
不過你開呢個post係咪想送佢一程

靜靜地唔撚得

push ahhh

拉咗點會唔知佢做乜

佢哋啲聯署數據銷毀咗未

初選都屈顛覆國家
連宣傳初選 都屈埋做顛覆國家

又唔係屈既 呢啲一系列行為的確有顛覆意圖
不過我覺得呢次拉黎好無謂 只會令更多人反感警察

好人要平安

推

佢真係勁有心

佢就係知你反感都惡唔出咩樣

原來佢就係李伯盧 佢曾經話佢呢個名係取自Liberal

發癲中

一個平凡嘅香港人 因為熱誠而出錢出力
最後被屈顛覆國家

顛條毛
就算換咗特首都無影響政權
唔好認埋啲唔關事嘅嘢
潛移默化

運用基本法機制令林鄭落台都叫顛覆意圖？
基本法教人顛覆？